唔係講笑，含大d女真係好好屌

個完sem p淫到仆街，扑足兩日兩夜，條條女都好識騎，吞精、事後蕭都玩得